召喚周國賢既忠實粉絲

不敵 地下街 時空 14天 係我最鐘意既幾首廣東歌 真係好正 聽左一次之後停唔到 依排又loop番

好鐘意佢風格 好正

覺得可惜佢紅唔到 香港樂壇需要周爸爸

告一段落
理智與感情
離魂記
今生不回家

密封罩
初戀殘酷物語

睇到我好灰